H&M周二宣佈終止與中國一間紗線供應商的關係，原因是該廠產品涉嫌用新疆少數族裔「強迫勞動力」生產。

瑞典服裝品牌H&M周二宣佈終止與中國一間紗線供應商的關係，原因是該廠產品涉嫌用新疆少數族裔「強迫勞動力」生產。

割